[求救]被曱甴爬過/咬過點算好？

啱啱黑媽媽側訓喺床上(上層) look連登
突然感覺到手臂比條毛hi過
本來以為係頭髮飄落嚟hi到
但係嗰感覺一路由手臂傳到去胳肋底
我即刻開閃光燈伸入衫入面睇下咩料啦
又冇發現啲乜wor
咁我就閂手機燈繼續look la
點知過咗一陣我一個轉身...

屌你老母大大隻曱甴黑影喺我床邊嗰扶手上面

我同個黑影對峙咗幾秒
然後佢身手矯健咁爬咗去床尾嗰邊
我都唔執輸即刻從上格床跳咗落嚟
轟一聲落完地
然後9衝去開燈順手抽咗好幾張紙巾
我一擰轉頭
佢已經由右邊床尾爬咗上左邊牆上面
我一嘢踩上張櫈然後嚟手用紙巾包住佢

佢嘅下場：又畀我包咗好幾浸紙巾然踩咗好多腳再沖咗落廁所

我：身體比佢躝過，佢咁熟路我懷疑我琴晚大髀上面不知名傷口就係佢畀咬嘅...然後今晚食過返尋味

各位巴絲我洗唔洗去疹所check check

能力越大 責任越大

樓主下世小心啲

曱甴俠 自薦去marvel啦

由3點幾打起，因為驚訓訓吓佢啲親友嚟尋人 所以訓唔到....
而加唔知心理作為定點，好似周身都有蟲仔躝吓躝吓

uncle Ben 救吓我先好冇

第一嚟個咬你

uncle Ben 救你唔到架，醫生先得

Join us la! 我係烏蠅俠

其實佢躝完我會唔會係我身上生蛋
我而家有啲肚餓...係唔係有寄生蟲了

你甘心咩

有個fd有日俾隻曱甴咬過send幅相畀我睇話冇事
點之第二日已經

樓主進化

有冇圖
想確認吓我係咪真係畀曱甴咬

點解我進完化仲細隻咗
利申：真人好大隻

家陣失禮你咩

樓豬幾耐冇沖涼？

打個熱飛機漂白佢

我呢年內都被曱甴爬過上身三次
但都無事無幹

check 下啦
真係好多細菌
佢爬過坑渠你都唔知

我試過比曱甴咬過碌尻

係咪要影佢個墓畀你?

仆街我成日都有啲不知名傷痕
屌.......

佢背脊係似甲蟲殼, 定係一塊過透透地明?
如果透透地明個隻rip 定先....
你傷口個窿應該會越來越深...
紅色會越來越大...

要打破傷風針

係你手上播種

ching 你係咪應該要考慮下滅蟑

仲用唔用得

冇戴眼鏡 冇睇清楚
巴打有冇圖

唔係畀鐵鎅親先要咩

認真 快啲去打 因為呢啲咬到唔好睇少，我表妹試過又係比佢咬 隻手紅腫

截肢?

有冇傷口圖
同埋表妹圖

我係都要做反派呀 唔得呀?

呢位師兄，做就做全套，講呢句野條友係要俾人開槍隊臨先得。。。

曱甴俠 好撚柒個名
不過做住先啦 話哂都叫係hero

呢幾日睇下個身會唔會好柔軟
頭上多對好長黑色野
腰位開始突多d好似爪嘅腳

曱甴魔會唔會好啲
如果由曱甴咬變異 我一定去報復社會

美國有個蟻人 印度有個蠅俠 加埋樓主曱甴俠 可以拍返套新電影

Ching已經有人拍咗

甲甴好多菌

uncle Ben自己都未救到點救你

有無開始怕光？怕聲？
對四週既輕微既震動都好有反應？
身上有無開始生長硬毛倒勾？

如果無, 即係你變唔到曱甴俠, 瞓醒好去返工！

樓主，只要你污糟過隻大強，咁就冇事

去樓下診所問完打針幾錢不了
就算有事忍下又可以慳番幾舊

最強英雄
核爆都唔會死

屌你老母

我嚇到打咗成分鐘冷震，差啲跌爛電話

唔貼曱甴圖係規矩嚟，曱甴post都係咁話，又冇寫慎入

貼二次元就得
三次元就唔得
做乜玩歧視

包咗佢十幾廿層紙巾先起勢踩9佢
唔理出幾多隻一概沖落廁所

希望你今晚比野入屎眼 由入面咬撚到去出面

咁刺激
俾我抖下好唔好 我想好好瞓返覺

有隻識飛既曱甴係屋企 好想死

咁猖狂
呢啲時候一定要硬住頭皮擒獲佢
同佢發生接觸就難免㗎啦
長 不如短

佢已經被偉大既爸爸消滅左

爸爸心想: 我都巧lum驚

lm

甲由俠

樓豬

比曱甴咬係証明已經黑到極點

day1:冇為意
day2:安已不
day3:好眼訓
day4:屎忽痕
day5:. . . . . .

Da渣姣 wor是甴甴灰

小事啦 咁易香嘅響村咪無人生存到
利申 屋企廚房12點鐘後曱甴話事咗10年 周不時入幾隻去房我依加咪無穿無爛

聽過話曱甴咬報紙膠袋
竟然會咬人...
樓主你到底係咩構造

你真係唔好彩喇
佢喺你傷口度產完卵，你個身體唔洗要，醫生都幫你唔倒，下世小心d

Cockroach-man
有咩黎力好
觸鬚有感知能力,包括讀心
皮膚可以防輻射

乜曱甴會咬人?

呢位清係咪訓開街，正常屋企點會有咁多害蟲

好核突